點先可以成功罷工？

第一次開post

好多人唔敢罷工，都係因為驚同公司得自己罷，容易俾人mark住冇咗份工。

其實如果知道夠人一齊罷工，就等於為所有有諗過罷工嘅人打返支強心針，實踐行動！

所以我提議，準備罷工嘅人提早喺凌晨集合，例如中環，等大家知道罷工嘅at least 有幾多人，互相為大家增加勇氣！

Push

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

好多人係唔同港鐵站入路/有野入路

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

求下各位公務員同地鐵員工
只有你地罷工救到各位義士

一齊罷！

希望有高層帶頭罷工

要傾定一個罷工日子
跟住做好文宣好似616咁

和理非手足，唔好俾勇武付出白費
你地都有你地嘅武器、有辦法對準政權架，請集體發動罷工
記住「兄弟爬山，各自努力」

港鐵兄弟幫手一定得！

大家一齊俾啲勇氣，香港人心理好易捉，只要夠多人帶頭罷，就會有更多人有勇氣罷！

集體食早餐，到時交通唔方便，咪可以幫大家有理由同公司交待

港鐵罷工

1.很多人是勝利球迷，或者叫勝利球員，所以要讓他們看到多人罷工，他們就會加入。

2.如果交通，例如鐵路癱瘓，中間派也可以「老奉」唔返工。

求下各位公務員同港鐵員工
香港需要你地

交通係好好理由

唔返工

要有一個有牙力既工會發起，又或者大組織大機構入面發起eg公務員

罷工期間有乜野搞

要講好一個日子，有時間文宣，唔好太倉促

食早餐集氣!! 推

推

一齊罷工

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

罷工需要勇氣，所以要有群眾力量！

我都想成功，但香港人奴性太重

試下自組工會先la

諗吓，如果公司有至少三、四成人霸工，其實已經好多，公司要炒炒得幾多個？

所以夠多人就一定得！

罷

係唔同既地鐵站口宣傳 啲人見到多人就會罷
再報時 報人數

唔建議凌晨開始 一嚟少人 二嚟怕警犬清場

只要說服到大部分公共運輸員工罷工

咁到時所有人拎正牌病假又好，事假又好罷工

唔通同佢打的返工咩

都啱，5點個啲鐘數開始點睇？

pish

一早條路唔通，點返?

多啲人一齊俾意見

但運輸員工有好多 有人會補位
所以最好兩邊一齊 罷工好
同時間助攻地鐵 巴士等
等更多人返唔到工 甚至加入

除咗後生個班 好多中年人講到罷工就縮 要潛而默化佢地 見人多覺得岩自然會再多啲人加入

唔係地鐵7 月30 罷工?

覺得好多人都係爭個一步，就係過唔到心理關口，所以先覺得要有充足時間做好文宣，約個港人集體早餐speed dating，得大家知道夠多人罷唔撚驚

喱個係宣傳點 話比人知唔想再有流血事件 就要罷工
罷工夠和平喇

係，啲中年人需要啲群眾壓力

希望罷工唔係得個講字，真心覺得罷工會有用

5點好難 地鐵都未開哂車

或者6點30
啲人開始返工 見到有人坐/罷工 再加警民衝突 感動佢地一齊加入罷工

過咗9點10點 每個站 再呼籲市民去邊到集會 聯署簽名/反映訢求

但和理非優先 因為主要有力都係班中產

宣傳又唔夠 (其實好多都係遊行 罷工少 對上個次好似6月罷2 3日ig又回覆正常)

利申中環早餐speed dating好似sounds jeng

方便過玩Tinder

其實無人鐘意返工
但係唔返嘅成本太大

有時想返都無得返就無辦法啦

雖然唔反對依家行動，利申我都有發夢，但係咁樣長期loop，行動又緊密，似消耗緊大家體力，當然包括前線。所以希望大家可以諗吓其他方法，改變策略。

係，就係依家罷工成本太大冇人肯做。但如果文宣時間夠長，夠多人加入感染其他人，並非唔可行，但要睇大家有冇呢個決心帶頭。

交通

不過無限期罷工又似乎難啲，一日半日啲人都可能做嘅

要有行業人開左頭身先得

港鐵、巴士司機罷工先

定係應該逐個行業，分批罷工？

被罷工，要交通癱瘓

無用，你老細係藍屍，知你罷工遲啲實玩死你，有幾多打工仔願意冒呢個風險，尤其係要供樓有老有嫩嗰批

呢招反而得

萬一港鐵有咩意外停左
公路又有車死火就大獲 全世界返唔到工

所以要佔路+車長都罷工

塞地鐵站嘅話有冇用
直接製造人潮令地鐵站爆人
等啲人完全入唔到去

【建議】
推俾樓主
只要香城主要交通幹道用唔到，就會配合罷工罷市罷課

1. 香城紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 香城東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 香城獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 香城大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動

香港人, 尤其公務員, 好怕罷工.....
不過好唔介意, 比人整都番唔到工.......

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

幫推

實有人係咁，呢啲要被罷工

癱瘓交通配合自發罷工，雙管齊下

其實我等緊人開始
上次港島綫，我遲咗半個鐘公司都冇話我